我正式宣布未來行動方向

呢幾日係咁吹風大遊行，係咪忘記晒最近遊行結果係乜，取消不反對通知書，跟手30分鐘內要走晒。
開始捉人、三隧RB、停地鐵，最後又動物大遷徙
先唔講會發展成點，由14年到今日和理非遊行集會對香港政府影響成效有幾大，大家有眼睇，重視民意9/6，16/6呢兩日就跪撚咗
大遊行完第二日正常返工返學係完全冇意義

我正式宣布
長期三罷先係和理非最大武器
好多人講唔想勇武手足再受傷又點點點，今次係咪好應該出返分力，正式長期罷工？
定係又吹雞罷工再等勇武手足4點起身幫你班仆街set roadblock?等你地做你地所謂罷工？再返屋企訓教？

一句講晒搞乜撚都冇用，有心想贏罷工就得，唔想付出想等人出力訓喺到贏既人，我唔介意一齊輸，因為你地根本唔想贏，搞活動又唔到肉，傷唔到對家

推

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

申請咗先
再睇下會唔會有反對通知書先
如果唔得先三罷

配你老母票咩
有普選未呀？
有功能組別你配黎有乜撚野用呀？
口講普選，屌你老母仲掛住下年個選舉
食屎啦食人血饅頭
屌你老母

和理非集會遊行傷到政府乜撚野呀？
請問14年到今日，遊行有乜撚野用
616開始有句說話
是你們教我遊行是沒有用的
用返失敗既方法去想要唔同結果
你訓撚醒未？

屌要遊行果啲
區選仲未夠民意睇到？

Why not both

如果再搞遊行
呢場運動我唔會再參加
我返去返工做港豬聖誕出去玩
訓喺到贏

星期一至日都有人返工
何來空檔遊行？
一至日罷工好撚難？

五大訴求呀屌曬你地老豆老母贏個區選仔好似中共倒台咁款

屌你地老母係要行返舊路
不如佔中唱今天我啦
畫面好撚溫馨架

遊佢地老母臭閪行
罷工啦行行行
未撚行夠？

我覺得香港人唔會罷得成 呢種根性黎

既然要抗爭 點解唔配合返呢種特性？

班人又話要等工會又剩 我等到姐 班手足唔知等唔等到

想要普選，想要報仇
但又唔肯付出？
選到個真正為香港人既行政長官
其他四個訴求基本上已經即刻有埋
你地遊行叫口號再返去訓教就叻
行動呢？做咗乜撚野出黎比人睇？
是你教我們遊行是沒有用的
616之後已經有共識啦
行返條舊路不如出金鐘唱今天我啦

黎明行動？我同隊友朝朝出黎
一個手足都冇知唔知幾撚失望？
係要行返舊路去遊行比傳媒影相打飛機贏咗漂亮一仗既話
呢場運動我路會再參加

唔會

唔同意 覺得兩樣都要做

老實講而家港豬仲沈醉係所謂勝利根本無人會響應三罷 某程度上大遊行比justification 開花同三罷，因為就算好多人遊行政府都唔會應...

仲記唔記得抗爭方程式：遊行 - set deadline - 開花三罷 無限loop

想贏又唔想付出唔好講咩五大訴求啦
根本有冇訴求你班垃圾都可以照返工生活
講乜撚都冇用
爛泥扶唔上柄

休息啦 要聚下民心先

如果真係罷到工一早就罷左啦，好明顯香港未有一個建全既工會出現前係冇可能罷得成工
利申次次都有罷

遊行係比勇武行動既民意基礎
到今時今日仲需要？區選完仲唔夠？
又要玩動物大遷徙？
又要行完返屋企訓教準備聽日返工好似冇事發生過咁？
如果你地覺得咁先係出路我冇野好講
你地隨便行，但我唔會去

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

但大遊行只係手段而唔係最終目標 可以幫三罷造勢等更多港豬覺得好多人都會罷..等我都罷先 咁先會令三罷成功

只要對三罷有幫助既都可以做，包括公會大遊行開花等

被扣押手足有冇得休息呀
烈士呢？咁撚鍾意休息慢慢永續社運
我退出
罷工喺屋企訓又得唔撚得呀屌你老母

唔好比藉口自己啦
全部所謂黃絲罷工
你老世都收皮啦
要工會做乜撚野
問下個心啦，有幾多人係自動自覺罷工呀
唔係講緊要勇武出去堵路拆鐵喎
自動自覺喎
心照啦，個個都唔想付出
我好撚攰呀
我好多朋友被人拉撚咗又中撚晒槍
我都受撚咗傷呀
個個都唔想付出唔好學人講訴求啦

你係覺得有用要自己呃自己咪做
明明落街派同貼文宣
Fb宣傳已經夠
區議會個個都知要投邊個
一到想搞罷工個個智商變0
洗唔洗搞參加罷工實名聯署計下有幾個人罷再睇下自己罷唔罷呀柒頭

講緊人生觀
香港人返工=人生意義，唔係一朝一夕改變得到

啱呀
咁就唔好學人講咩攬炒又五大訴求啦
連份工都唔肯付出
繼續活喺共產黨之下啦
香港人抵撚死架，真係唔抵可憐
為咗自己同未來自己仔女自由民主
連罷工都唔肯
第日同後人講
當年我為咗返工 放棄五大訴求
歷史點寫睇你班廢物罷唔罷工

我都好明白果種無力感...但要知道港豬唔會自覺罷工既原因係：
雖然有文宣話要罷工，但怕自己係唯一一個罷工 第一個死

就好似prisoners dilemma 咁所有犯都知道只要全部人都唔認罪就無人要坐監，但人性軟弱偏偏大家都會怕只係得自己唔認罪 之後個個都認曬個個都返曬工

要破解 只能夠讓佢地互相溝通 比到信心對方 原來大家都唔會認罪 所以無論係公會 定係塞鐵 大遊行都係話比大家聽放心罷啦你唔會係唯一一個

朝早見

罷得工預咗冇咗份工啦
又諗住罷一日請日sl當做咗野？
咪話咗香港人冇覺悟囉
咪話咗香港人抵撚死囉

收皮啦
個撚個黎明行動變咗黎明排隊搭車返工行動
笑撚死

求巴打幫推！

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

呢個真

唔係唔俾你搞，但只係怕你搞咗，發現方向轉晒，底牌俾人知道咗姐

唔知以為黎明行動係爭地鐵座位

你講緊乜撚你自己明唔明
隻隻字我都識加埋就1999

打錯咗隻字
發現「風」向轉左

如果有咁既一日
五大訴求已經係缺乜都可
缺一不可只係一場笑話
都係一樣野，我睇唔到你地係想要普選想報仇
返工先係首要
捐幾舊水當做咗野

做人冇公關就死得啦，講就梗係要講得好聽啲，做呢...就按各人心意啦

所以你叫人長期罷工，只係令到自己自殺式撞牆，怕你心灰意冷咋

吓？心灰意冷？
由你地所有人以為區議會贏係有用嗰刻已經灰咗啦
我隊人連我都中晒槍，冷氣軍師呢？
仲吹風大遊行行返最當初嗰條充滿失敗既路
你地一日未覺醒，我都唔會再登入香城Online

只可以話你嘅建議係不合時宜

當有年輕人被槍擊、中大同理大學生被圍，再加上有和你塞嘅行動，絕大部份人都係趕住返工，大家都冇大三罷。依家大家浸淫係一遍區議會選舉勝利嘅氣氛下，你覺得你叫人大三罷會有人理你咩？

登出一排啦

忘記咗中大理大兩次戰場為咗咩？
係為咗條吐露港同紅隧
幫你地罷工
結果你睇下你地

叫救人你地就叻
人地需要你地救個本質都係為緊你地
佢地咪Condom囉
笑撚死

早排士氣高漲根本就係因為權法+狗隻硬闖中大
而家一個區選就好似翻翻半年前咁 老實講和勇一直以來都係各有各做架啦

我夠知控制到習總我地就贏
成日講廢話
重點係點先做到想要既野 唔係做到d咩會贏

我唔想再有人流血
寧願大家辛苦小小令個金融中心停擺
政府自然跪

唔知做到啲咩會贏你又點知你應該用咩方法去達到目的呀
加上你個舉例on99
太低質唔想屌你個例子

agger

好post

立即剎停被動罷工
罷工係要由心而發
不要讓黎明行動成為和你塞2.0